一人一個遇過最痛既難忘經歷

細過果陣 on99擺隻手係道實木門門邊 道門自動閂埋 夾住左隻無名指
唔係門鎖果邊 係門較果邊 痛到跪左係度出唔到聲 匿埋係廁所度喊

俾流浪狗咬甩咗個春袋

兩粒蛋得番啲根能住

醫院做手術 插尿喉 第一篤尿真係畢生難忘

睇字都覺得好撚痛

具體d講下成個過程

仲用到？

11-2歲左右衰on9唔識用正確既手勢去切食材，跟住割開左食指同中指之間條手指la，見到骨
然後比老母打999送左入醫院，係冇落麻醉下縫左3針

割手指喇割到見骨你都好撚野

細個試過手指入左地鐵門條邊

細個比lift門夾到 閂門嗰時夾住左隻手指 佢用力閂門 掹極都掹唔出隻手指 痛到仆街 最小夾住左2分鐘

做手術支麻醉針插入傷口果嘢

腳底按摩

每睇一個回覆菊花都緊一緊

食早餐咬到條脷
要入醫院縫針
響急症室等左成3個幾鐘
個個唔係揞住個頭就揞住啲手手腳腳
我揞住條脷
入撚到去個醫生仲要叫其他醫生過黎參觀
佢話未見過咁唔知駛唔駛縫
結果要縫一針
縫果下痛撚到
佢扯果下條脷又跟住佢郁
又要同佢鬥力
果短短一分鐘好似經歷左成個鐘咁

暫時黎講你呢單最好笑

唔好撚笑啦
好撚痛架真係
之後仲要食左幾日凍晒既白粥

諗住同女神表白
就嚟講出口嗰刻，女神開始講起佢男朋友嘅事

食咩要咬到咁大力

將自己隻手指當鉛筆咁插落鉛筆刨度轉……

仆左係條街 右手打左一個禮拜石膏

食魚柳
左邊撥去右邊
點知下顎同條脷唔協調咪咬到條脷
咬完都未知咁大鑊 仲慢慢飲奶茶
點撚個越黎越痛
照鏡先知成口血
搭的士上瑪麗

之後過左半年食牛排又係咁樣咬到
仲要係夜晚11點幾 又搭的士去聖保祿
好彩呢次唔駛縫針

驗性病，插枝棉花棒入尿道到「了」組織

剝智慧齒打麻醉針入牙肉部

搽藥酒係大腿內側果個位
屌你老味，唔小心掂撚到個春袋
痛撚到即刻蹲係到都完全舒緩唔到
典下典下咁過左幾分鐘先好啲

有冇巴打有相同感受

總好過你講左出口先發現佢有男朋友

借問聲枝棉花棒會插到幾入?